想問吓港航俾唔俾HARD CARRY一件?

我係EXPEDIA睇飛成田,寫住手提行李:不允許
但我係官網睇返寫可以帶一件

有幾hard?

HARD CARRY難啲喎

太硬唔比 驚危險

試下soft carry啦

打錯

啲隊友咁屎，點hard carry呀

邊個carry邊個

Hard copy唔環保wo

是

你張飛係跟10kg定30kg寄倉行李先？

30

可以一件隨身物品（袋/背囊）加一件符合尺寸不超過7kg的手提行李

硬行李